沙基利大鬧利物浦更衣室 傳不滿領隊高普戰術

利物浦0：1敗予白禮頓餘波未了，消息指陣中瑞士翼鋒梳頓沙基利（Xherdan Shaqiri），半場休息期間在更衣室破口大罵，對象先是隊友，繼而連領隊高普也未能倖免。
該仗比賽一面倒傾向利物浦一方，白禮頓下半場領先1：0至完場。

英國《鏡報》消息指，沙基利主半場進入更衣室時十分憤怒，高叫：「我們理應是利物浦」（We are supposed to be Liverpool），由於他的聲浪太大，利物浦當值職員想聽不到也難，其中一人表示：「我被迫聽到他的說話。他明顯在盛怒狀態，衝入球員通道時面如玄壇。」

「我們理應是利物浦！」

他接着描述「瑞士美斯」如何向隊友發炮，「他指摘他們未能守護利物浦引以為傲的名字，不斷呼叫：『我們理應是利物浦（We are supposed to be Liverpool），這不應該發生。』

該消息人士聲稱，當時也有其他人在更衣室提高聲浪，但以「瑞士美斯」聲量最大並採取主導角色。

以為係往死裡打

估唔到佢咁有火

條撚樣半場比軒達臣屌鳩佢

該仗曼聯先憑費南迪斯主射十二碼中鵠領先1：0，然後比賽一面倒傾向熱刺一方，半場反超前至4：1。

英國《鏡報》消息指，費南迪主半場進入更衣室時十分憤怒，高叫：「我們理應是曼聯」（We are supposed to be Manchester United），由於他的聲浪太大，曼聯當值職員想聽不到也難，其中一人表示：「我被迫聽到他的說話。他明顯在盛怒狀態，衝入球員通道時面如玄壇。」

繼往死裏打又一潮文

矮仔成日畀人蝦 谷埋谷埋

屌得好 好波

唔怪得會然會上哂電

依場白禮技術性擊倒啦 點該仗比賽一面倒傾向利物浦一方呀